打人女記者孔琳琳 兒子被揭遭英國學校開除

中國央視女記者孔琳琳大鬧英國保守黨年會關於香港問題的論壇，還打在場義工被捕，在其獲釋後，事件繼續發酵。網上爆出孔琳琳的兒子已被英國學校開除。

10月3日，微博認證為「著名攝影家」的周雁鳴轉發孔琳琳相關微博稱，「她兒子被英國學校開除了」，開除的原因是「逃課成績差不遵守校規」。同時，還指出，在記者攝影圈內，孔琳琳劣跡斑斑。還有消息稱「她兒子在學校打人被開除了，然後她就發瘋了。」意思做出如此舉動，全是因為她兒子。

於英國時間9月30日，英國保守黨人權委員會在伯明翰保守黨年會期間舉行涉港問題會議，邀請戴耀廷、羅冠聰等人參會。在會場旁聽的中國中央電視台歐洲中心站記者孔琳琳提問發言時表達觀點遭到阻撓，她便向在場的義工動粗。

龍生龍，鳳生鳳，老鼠生來會打洞

銅油埕只可以裝銅油，真係無講錯

太好了，可以回國讀毛語錄

愛國打人有罪咩

有其母

刁語錄呀！

咁愛國但送個仔去英國讀書

返佢個仔返強國

算好運架嗱！！！！

我識有隻又係長年吃外爬內既共西，但個大仔就係LSC學英國佬文化價值，逼撚到40幾樓跳樓死呀仆街！！！

可以返中國讀書太好了

臭罌出臭草

愛國記者原來愛英國, 送仔留英却被開除就由愛生恨發爛渣借故罵英人

全家都驅逐出境啦

啱呀，笑死人啦屌

此處不留人
就三個六番大陸啦

咁奶英，唔知當日癲完有冇係Birmingham做夜雞幫補返D學費呢？？？

崇洋婦

生蕃

Like mother like son

Son of the bitch 被踢出校?

咁日本二戰時啲戰犯呢？

人嚟 笑

太好啦，可以回國享受愛國教育

呢D咪叫臭罌出臭草囉

咁撚愛國做乜送個仔去英國讀書，係咪想分裂國家！

垃圾浸完減水都係垃圾

其實畀人踢出校佢個學生visa會自動失效
學校會報上去fco，然後要求條友限期前出境
以避免有關人士做黑工

想屌

讀書讀到比人踢
死撚左佢啦垃圾

可以同仔仔番去愛國

叛國
咱們的重點高中比不上洋鬼子的學校

却你老母

咁愛國個弱智仔又送去外國讀書呀

送返支那讀孔子學院

detail plz

Ching 學富五車 講得好好

你岩岩火星返黎？？？

喂喂喂你唔係好愛國既咩，做咩送個仔去英國啊

番支那啦

仲以為有新故事聽食花生

共產黨潛入敵國學校分化學生,愛國表現

抵

支持祖國🇬🇧
一定要禍及家人

多行不義

咁撚巴閉返蝗讀啦

抵啦

口交部出聲明未？

不怕 你還有黨啊

返支那讀書啦

就係咁先至夠不知所謂，俾個鬼佬捉住果陣一啲反抗都冇，驚死一郁會離開對方隻手，好似好想鬼佬對手緊貼住自己肌膚咁樣，呢啲臭閪最係最臭。

咁愛國又要去英國讀

反美係工作，居英係生活

有聲

係咪嫁咗鬼佬/阿差攞咗英國護照？

Birmingham咩價位？位置唔該

其實支那留學生成日犯事，口部部件華大嬸會唔會含到生花柳

試過扶貧支西學生$80P，金毛俄$120P.....包房！！！！

小小一個央視記者點解有錢比個仔去英國讀書？有無瞞稅呀？

學當年香港幾隻黑警話齋：

"我老婆做雞架得唔得吖？？？？"

做雞都要報稅ga

返中國讀啦柒頭